BBC證實李城班主已死

rip

RIP